[多圖］點解依家西九龍中心既海報咁意淫？

越嚟越淫

女權撚：呢d叫身體自煮

仲以為入邊有色情場所

無料案內所

幾撚正邊個筆下

草霉100%

以前西九落果啲巴士廣告都係 勁多意淫畫
但去到西九入面啲舖得啲大嬸賣野

女權撚：呢D係物化女性

以前朗豪坊都好癲

有冇人知當年廣告個學生妹叫咩名？

入面有條友，你行埋去會介紹好嘢你食

以為依一欄

林祥焜畫架 好能耐歷史喇喎

咁都叫淫 咁以前打仗美軍啲月曆都淫啦

我又想睇下喎 有冇圖

林祥焜

不忘初心，好黃

林長棍，好鬼易認